{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2668433",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "ARMY IPFU 트랙 팬츠 [블랙] ARMY IPFU TRACK PANTS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードではトレーニングとジョガーパンツを販売しています。 このうちARMY IPFUトラックパンツはゆったりとしたシルエットでデザインされています。 この製品は1990年代に米軍で履いていたIPFUパンツをベースに現代的なディテールとシルエットに進化させました。 これにより、実用性と大衆性を高めました。 また、マットな質感のFD原糸とヴィンテージウォッシング加工により自然な質感を表現しています。 ウォッシング加工はまた、生活防水機能を追加しています。 パンツのウエストにはエラスティックバンドが挿入されて快適な着用感を提供し、ストリングを利用してサイズを調節することができます。 メインポケットの入口は、バタック作業で耐久性が高まり、背面にはバックポケットが配置され、簡単な収納が可能です。 裾にはエラスティックバンドを挿入してクラシックなジョガーパンツスタイルを演出し、快適な着心地を提供します。 この製品はリラックスしたフィット感と快適な着心地を持っていてカジュアルルックだけでなく多様なスポーツ活動時にも活用しやすい製品です。 また、ARMY IPFUトラックジャケットと同じ生地を使用してセットアップ着用が可能です。 この製品は、24 ~ 33 歳の男性に非常に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "ARMY IPFUトラックパンツはゆったりとしたシルエットでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように進化させられましたか？",
            "answer": "この製品は1990年代に米軍で履いていたIPFUパンツをベースに現代的なディテールとシルエットに進化させました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような質感を持っていますか？",
            "answer": "この製品はマットな質感のFD原糸とヴィンテージウォッシング加工により自然な質感を表現しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な機能は何ですか？",
            "answer": "この製品の特徴的な機能は生活防水機能です。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストの仕様はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品のウエストにはエラスティックバンドが挿入されており、快適な着用感を提供し、ストリングを利用してサイズを調節することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "この製品にはメインポケットとバックポケットがあり、簡単な収納が可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような着心地を提供していますか？",
            "answer": "この製品はリラックスしたフィット感と快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなシーンでこの製品を活用することができますか？",
            "answer": "この製品はカジュアルルックだけでなく、多様なスポーツ活動時にも活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は男性のどの年齢層に人気がありますか？",
            "answer": "この製品は24〜33歳の男性に非常に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムとセットアップ着用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はARMY IPFUトラックジャケットと同じ生地を使用してセットアップ着用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 475
    }
}